到底邊個響我屋企窗台痾屎

間唔時就有呢啲屎狀物體出現
每次都響呢個窗台位度
抹走佢個陣係又硬又脆
類似啲蟲死乾屍咁既質感
有冇人屋企都有又解答到我可以點防治

利申
琴晚開始閂窗冇開過今朝又有
上次抹完有噴消毒火酒癖味

鹽蛇屎，即係四腳蛇屎

如果係神獸我好撚歡迎佢長住食蟲阿
呢排反而晚晚有強